# Delphi

A maioria dos pacotes de software desenvolvidos na Nelogica são em Delphi/Objetive Pascal, portanto é essencial entender quais são as estruturas disponíveis na linguagem quanto os padrões estabelecidos pela empresa.
